終於同左男神告白

其實知道佢唔鍾意我
但係拖拖拉拉實在太辛苦
佢又一直欲拒還迎咁
結果尋日終於喺巴士站同佢講咗我鍾意佢
好樣衰咁大個女都係第一次告白
之後佢話想做住朋友先
我嗰一刻真係覺得自己好柒好想搵個窿捐

雖然一直同自己做左好多情境訓練 模擬比佢拒絕
但原來發生個一刻都真係會唔開心
雖然我會唔開心會喊但係我好慶幸終成件事於結束了

祝大家情人節都有個伴

做情境訓練
你估走火演集呀？

喺個腦海度不斷地練習ff囉
等自己冇咁驚
點知都係冇用到期時驚到仆街

起碼做過先

佢有咩咁好?

係鍾意嘅唔使告白都會主動溝你啦

好多謝之前有個巴打一直鼓勵我同我講話點都要講等自己心息
如果唔係會前進唔到

問你要唔要SP

眼大大文靜 有種老公嘅感覺
唔知點解我對啲工程撚好有興趣
btw 佢係公司同事

好難講因為聽講佢a0 同埋性格比較內儉
所以呢一個case要我自己去講

了左件事 唔錯

唔會囉佢好似係a0
有冇叫雞我唔知啦
不過個樣唔似囉

如果佢問你做唔做佢sp 你點答

夠鐘向前走

我可能會受驚過度
佢應該唔好呢味野

工程撚比人溝
一定係好撚靚仔

無樣睇既 唔諗呢樣啦 一世唔知當佢無囉

你諗多咗
佢唔靚仔
我純粹好工程撚因為自己後生嗰陣屋企人唔畀讀 叫我要讀business

點知明知會食檸檬都表白？

算啦佢有冇已經唔再關我事

完了吧 如無意外

點解唔考慮下我

因為想了結咗件事繼續move forward
人好犯賤一日唔告白都會以為自己有機會

太好啦終於完咗
雖然好唔開心但係好開心完咗啦

因為我唔識你

女追男...腿張開就得架啦 表咩白

如果佢陣間覆你 , 叫你上佢屋企

之後話 淨係想同你有 sex partner 關係

你點會 ?

係咁簡單就好啦

下次努力

唔會 因為佢仲同緊屋企人住
佢係嗰種可能真係冇諗過拍拖既男仔
莫講話sp

唔知仲有冇下個 令我心動嘅人

咁你叫得佢男神

實有 D 好野架 ? 佢有乜好野先 ?

我啲朋友話係因為我鍾意佢將佢神化咗
諗深一層真係冇嘢好 無論係喺公司表現or個人
不過鍾意呢一種感覺真係好難解釋

我公司都有好多工程撚 都係薯下薯下咁

係好多方面都係薯下薯下
其實我之前已經暗示咗好多次
但係佢都冇拒絕我
所以我先主動講

怇拒絕你應該樣既問題

如果有女表白 我一定唔會拒絕

your face your fate

你咁做咪連fd都冇得做
值得咩

唔係
應該係佢覺得同我唔熟
其實我咁闖撮告白係因為我哋因為有啲活動所以認識到
而個活動即將要結束 之後冇乜機會再交流

老實講我哋連朋友都唔係
最多係好同事

你而家咁諗啫
但係如果你對個女仔真係完全冇感覺 話唔定會say no

agree

我覺得我好d

我明。
我都好工程撚/IT狗。一般嚟講大都份都係草食，有女表白都唔見得有自信接受。
我都試過表白左繼續做朋友，表白完真係好舒𣈱。

冇自信接受
同啲女話「我唔想拍拖」有咩分別

對異性咁冷淡 佢會唔會係.........

Gay

你主動約人出街食飯已經夠

其實我唔覺得好笑
男女都應該尊重

我都想有女仔同我表白
但首先要身邊有女性
以前同暗戀嘅女仔表白而家諗起真喺好柒
連朋友都無得做

一係就好似樓上絲打所講
一係可能真係gay囉

我之前已經成功約咗一次
點知冇進展

你真係好勇敢
我亦好多謝你 多得無數嘅你地咁既奮勇事蹟
先令我鼓起到勇氣 加入你哋行列

我前日都同左我女神表白

都係衰左

好灰

對真夏蕙姨同你表白你走都走唔切

一定好靚仔

快d搵第二個，
男人係鍾意妳嘅唔會送上門都唔要。

完左件事 個心舒服d

但我a0毒撚都為左自己鍾意既女仔改變緊主動緊

兩年前我都試過 仲要寫信織埋頸巾
最後fail咗 雖然都預咗
個陣sad咗好耐 宜家諗返起都覺得自己傻

如果女追男都失敗，樓主要檢討下自己
睇下有咩改善

我都係工程撚
但係早2日先被友講分手而散左
同佢完全唔可以講工程野 一講佢會覺得好無聊 冇興趣想知
真係好後悔自己係做工程

可能咁樣會對你好d 勉強一齊仲難受

工程毒撚都有market

工程撚lm

絲打好叻豬呀
當了咗件心事都唔錯啦

喊囉

好叻啊絲打 係我一定無咁勇敢 加油啊
我相信一定有人會了解知道你既好

絲打 我都好工程男仔
睇你個描述同我識嗰個一樣

樓主good job
我都好想學樓主咁 自我了結件事
但冇勇氣

若然之後佢約你行街睇戲食飯
你仲會唔會應約
定從此唔會再聯絡？